屯門西鐵站車牌 2605 巴打你已被通緝！！

班狗見到你接人上車，已經call左台

Push

push

憑d 咩
Cls

推

如果我係車上既人
真係多鳩謝你係連登開post

做乜撚
此地無銀?